有冇人淘過寵物太空倉？

我隻貓唔肯入袋 帶佢出街好麻煩
係淘寶見到有賣

有冇人淘過？

柒到呢

入面好焗同細，夜晚裝過隻貓去打針十分鐘路都扯哂蝦，用過一次就掉左，正正經經買翻個手提箱好過

如果隻貓肥少少會好辛苦 我嗰隻5.5kg入到去 只可以坐响度

你試下塞個頭拉埋拉鍊焗十分鐘
唔辛苦你咪用囉

我自己買過用

當時買黎同佢去打針用

細猫就還可以

大猫就唔Ok。

倉鼠